如果首富李嘉誠收你做契仔

家產有得分，條件係要你同你老豆脫離父子關係，而且成世唔準再見面！你會同意嗎？

叫埋爸爸姓埋李都得

👌👌👌

冇問題
成家唔見都冇所謂

孝子 不了

等睇連登仔做爛市

佢做我契仔差唔撚多

無問題 諗唔明有幾大問題

契爸

完全無問題

咪係
佢要同佢啲仔 脫離埋父子關係
我就考慮下啦

日頭出左去返工，夜晚返黎都訓晒
同無見無咩分別

我怕我老豆自己同我斷絕關係tim

我老豆都想

不了，我覺得我老豆係全世界最型最好既男人，如果可以俾我再次見到佢我去做奴隸都肯

幫李嘉誠含撚都得

唔會 老豆得一個 我愛老豆

太好啦，終於可以脫離關係，冇錢分我都ok

脫離父子關係
唔見

但可以每個月過錢比佢洗

老豆會明白我